有無巴絲去過台灣做全身體檢查

香港貴到仆街
呢兩年身體唔太好
想做下
睇到台灣醫療水準唔錯，服務肯定好撚過香港同價位，最起碼唔使排

有無人做過
洗左幾錢
感覺如何

我上網睇佢哋啲醫院多數列台灣人價錢
唔知係咪疫情關係所以佢哋呢排唔覆我

佢地有醫保當然平好多，正價同香港差不多，計埋機票酒店應該香港平少少，服務真係睇彩數

靚仔醫生會幫你含埋 睇下你有無不舉早洩

暑假或聖誕會去試一次 反正多一個旅行目標

台灣人先平 蕭生有講 超平